幾時勇武 幾時和理非

大家好我係個P牌仔，我希望大家睇完先屌
依家大家都好亂，一方面知道勇武兄弟辛苦，但一方面又覺得仇恨值有時高過理智
小弟個人認為幾時勇武 幾時和理非係睇當次示威性質。例如，機場本來無咩好衝，反正最缺人，禁就應該行和理非線吸民意，引和理非入黎幫手。
個人認為阻遊客無所謂，不過條公安制服完就算唔好理佢
但如果係街上同速龍對抗等，就應該以勇武為主，齊上齊落
禁樣兩邊都吸納先有機會繼續場運動

最後都係
不割蓆不譴責不篤灰
五大訴求 缺一不可

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

新手發文自推5下

2

3

4

5

6